港共：全民化驗 自己安心 家人放心

大家屋企信箱有冇收到呢張嘢

原來依加港共逐家逐戶派傳單叫人做化驗
大家記得睇實自己屋企嘅老人家/藍絲
唔好俾佢地俾港共水到親手交自己dna俾支那

一定要俾屋企心郁郁貪免費嘅人知道
做佢個濕莖化驗＝攞苦嚟辛

721
831
101

831

最撚慘係自己冇事但陽性, 捉埋屋企人去隔離檢驗, 最後年紀大既反而中得仲金, 直接由自己手送長輩歸西

我想用數學角度講一次，點解全民檢測唔值得做

其他巴打論證咗點解冇病冇痛真係
冇必要做佢個化驗
只可以屋企人講唔好貪免費

721 831 101

SEND去屋企/親戚GROUP就OK

洗乜講得咁複雜
如果有屋企人弱智到無啦啦走去驗
就同佢講
如果你係無症狀，咁我哋全家一早就全家奶哂野啦，到時仲洗你去驗咩，即刻全屋變密切接觸捉哂入去隔離啦

啲深藍/紅真係好支持政府架
政府話1就1話2就2
重點係間支那公司攞一個人嘅dna=攞曬全家嘅dna
去到最尾所有香港人嘅dna都俾支那攞曬
今日新疆明日香港

老嘢：少少嘢都唔捱得

佢地俾枝嘢拮一次一撚定會喊苦喊忽

好想睇

講真話都噉多負評

驗完陽性冇工返你養我呀

如果佢哋嗌，咪噴鳩曬啲口水出嚟？

到時全家一齊隔離
一齊冇工開
失業率gogogo

地圖炮

咁就奶閪喇，佢哋會唔會驗完一個所有嘢換一次

爭取長住融離營，食政府